週末要人週末要人週末要人！！！！！

如題，宜家香城online局勢陷入僵局，對我地一班抗爭者黎講已經進化到完全體，但好需要係十一前變究極體同支共死過咁我地去到呢個地步應該點做呢？我再次希望拋磚引玉，等連仔女們諗下
第一，和你塞進化。831有無死人我唔知，我都唔想有手足甚至平民出事，但當黨鐵繼續企係強權一方嘅時候，有需要將行動升級，由跳閘改成十八區黨鐵站公祭。今個星期日我未見有大型活動(可能miss左無睇 sor)，假若無的話，可以動員所有人到自己區內嘅黨鐵做公祭，入站做也好，站外擺花也好，務求令831事件繼續spread，將最update嘅文宣貼係黨鐵度，公祭好重要，做完之後當然最重要係令每個黨鐵站迫滿人但又唔入閘喇，夠膽未封站囉。封站仲好，間接將被封站嘅手足迫去另一個站封另一個站記住，我個人唔建議做漫無目的嘅行為，所以十八區公祭有兩個好重要嘅目的。第一個就係迫黨鐵交出所有與831有關嘅影片、文件。

第二個目的就係迫林奠作出回應。大家係咪忘記左佢仲係特首？講真去發夢已經聽少左大家講佢嘅威水史。佢係特首，香港乜野狗屎垃圾都應該關佢事，831死人你地唔做佢？十日被自殺十幾二十人你地唔圍攻佢？我強烈要求所有記者或任何人有機會問佢野嘅時候只提一句:831係咪死左人請林女士交代反正你問佢乜政治問題都好佢淨係答廢話，倒不如借發問機會spread開我地想大眾關注嘅訊息同時間迫佢作為一國之首要回應市民請大家緊記，狗隻只係我地凝聚社會嘅一個大因素，還擊唔應該淨係還落狗身上，成個政府先係最需要擊潰嘅對象

P.S. 何妖吹雞921要清潔大行動，我極不建議大家硬碰，唔係示弱，而係保存實力，呢啲用錢買嘅行動力搵鬼信咩，攞黎俾共狗爪牙claim行動費同圍爐咋嘛如果為左硬碰要折損手足就有啲唔抵，明知班狗偏幫嘅

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

推！

推爆

由獅子山推到大老山

推到義士們週末出山

推前

推後

推左

推呀

拋磚引玉

狂推

重要架喂

18區黨鐵公祭呀

睇post呀連仔女

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

Pish